巴塞平均人工世界第一，曼聯英超第一

轉貼

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

巴塞勁

邊夠呀sir你勁

起碼叫有個榜首先

香港人工都世界第一

低

我疤

曼比想像中少，反而阿比想像中多

好左啦，清左班垃圾